有冇人鍾意毒毒地既男仔

冇乜朋友 好少約人 唔會溝女

我

我中意呀

@我是膠 佢獨撚到癲

成班巴打話鐘意 hehe咩

Ok 啦唔算好毒

Who?

屌原來依張係原圖

可能係 繆

高汁post

100%match

？唔識

我是腸

Thx

屌

你個張靚仔d

見過個名 但我都唔識

留個tg 做個朋友呀

廢架你?

有位巴打畫嘅

Btw 我鍾意毒毒地既男仔

What?

好有才華

毒男正呀

歡迎搵我

Pmed

自貼先

pmed

食屎狗

左定右

收到pm未

咁無禮貌架

未收到

中間

對你唔洗有

講得十分之好

收到了

屌你老濛

乜咁渣ga

網路欺凌

咁都上熱門

排你上面

熱門=垃圾post集中地

你好靚仔

住太僻

你開個d就真係垃圾post 個撚個都一樣 檢舉你個柒頭皮

住火星?

檢左咁耐都未ban 吹呀

游水黎搵你

比你發現左

我住水星

Admin廢

10/10

驚你浸親

唔怪得啦

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤

浸死了

但你轉到某一個時空 失去了互通

唔好啊

毒都算 最憎偽讀食女果班

識貨

坤哥

我地仲通緊？

究竟係我講嘢有問題 定手機聽嘢個系統有問題 次次都出唔到我想要嘅字

真

通波仔

睇你幾時推到第二個post

幫我ok?

傻9

你有波仔?

小毒瘦帶粗黑眼鏡但係又白淨既毒男好正

咪即係坤哥

佢個樣太柒
同佢好明顯係扮毒啦屌

叮叮嗰隻？

仲有第二隻?

好似無了

毒毒地既靚仔就有人鐘意
毒撚就全世界男人死剰1個都唔會有人鐘意

Hehe

話比你聽只要唔係肥毒柒
少毒係有market

夠喇唔好再講
仲想呃我地幾耐

想聊交嗌呀？ 未驚過

注意返，係毒（毒）地，唔想毒男

唔係完全封鎖 見係你咪撳黎睇下囉

毒毒地既靚仔

55

我真係未撚見過咁撚痴線既死毒撚厹

毒毒地嘅靚仔實有人鍾意嘅

Yes
但你唔係

又講我呀

sor我唔夠毒

講緊毒毒地既靚仔

Check pm thx

畫公仔唔洗畫岀腸

TG??

你留俾我？

toxicsister

絲打呀 唔好咁傻係連登亂識人啦 好撚多痴線佬架

走開啦 唔撚係叫你呀

ys
痴線佬會del

唔pm你 你快d轉名啦

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

香港需要大家救

你唔靚仔嘅話
唔毒都無人鍾意啦